(內幕消息) 今晚場波唔會開4:2

收到可靠船公司消息
由於今次消息太過張揚
所以曼聯方面係今朝早已經取消左呢單交易
建議買左4:2既巴打盡快去馬會取消返張飛
馬會問你原因 你答阿叔賭波唔洗你教 佢就會知你係大戶比你取消

收到

多謝樓主，豬少30萬

g持

仆街個賠率升返到40倍了

Ching 收唔到風咩